又話不割蓆？

D人自己選擇離開，係咪要鬧先？

五大訴求，缺一不可
不割蓆呀！